想去狗屋附近玩屎，有無人一齊？

屎彈很好玩，但好似現在很少人玩。
方法：
1.預備膠袋，密實袋，金魚袋，記得先入水做防漏測試！！！
2.屙屎入去，捻碎，越爛越好，加入暖水（尿效果更好）
3.不要讓膠袋的tension太大，也不要有空氣
小心打死結綁緊，再用象筋封好
好處：
1.合法攜帶，不是攻擊性武器
2.視覺觸覺嗅覺味覺效果極佳
效果示意圖
壞處：
小心自己都變周紳士

ok喎! 食屎狗!

Ching得閑麻煩推一推唔該

ok

好啊喂